三餐係街食都可以減肥

好多所謂減肥餐單都係痴L線,完全係有錢有時間既人玩意
亦都唔諗下本身好大食既人點樣食半個西柚當一餐
小弟自幼已經無屋企飯食,出黎做野又無咩機會係屋企整定d痴線餐單

出街食飯又難免要同同事食,所以對於係街食都有少少研究,大家膠流下
首先講下早餐,我係會去7仔買個飯團,有時加條蕉,但每日一定飲一支野菜汁
未飲野菜汁我係成日屙唔出屎的,所以我相信呢支野係work....
而我參考日本人食法,早餐係又飯又蕉,都幾重澱粉質

lunch基本上我只可以去茶記食,唔洗諗,清一色食蒸魚餐,我依加只飲凍檸茶,但一定會走甜,糖份實在太高,開頭走甜可能唔慣,但飲慣左其實無咩野

夜晚果餐先最難搞,先唔講同fd食,果d就無計啦,但係自己一個食有咩選擇呢?
我會盡量選擇食湯面,湯粉類,但切記,唔好食河粉....最理想食米粉

但係日日夜夜咁樣食都會悶啦,所以一星期我只會係weekday節制,星期六日都係唔會理佢

過左半年,我減到8KG

有冇做帶氧運動

少,一個禮拜可能得1,2次踩半粒鐘單車,一個月未必做到十次

減肥post無人理

本身幾高幾重呀 無咩運動量 要好肥先會減到咁多喎

181,78kg

留名學減肥

都好撚重吓

留名

bmi 23.8都重?你講緊同你個矮仔比定係點?

係咪切雞可以食
但唔可以食皮？

我照食架wo,就算食燒肉都成舊肥肉啪

你講個D根本唔係減肥，而且食既野更加無營養
可能食少左或減左少少水分就以為減到

我食大家樂25蚊早餐，分2餐食

半年前BMI過24,到依加去返正常都唔叫減肥呀?
可能?我日日飲2L水,點樣少左水分?
我無講過有營養丫,有營養你咪去跟返d餐單囉,我依加就係講打工仔無時間自己搞呢搞龍可以點食又減到

BMI係西方人既指標 你唔係肥就唔會諗減肥啦

衞生署都係用BMI去計香港人,你係想講憑你講會更有說服力?

糖份野飲係最吸收, 已經轉飲 Sparkling water / 茶

樓主晚餐可以戒埋碳水化合物, 應該會仲理想

單車唔夠, 應該做d hiit, 或者單車爆十秒，抖廿秒，再爆

理據有道理就有道理，自己諗下BMI原理係乜，訴諸權威係冇用既。

C朗高過你操到咁都係80KG，你骨架大過佢先算啦。

再講你78KG已經係減左之後 ，你話自己之前BMI過24，人地問你本身幾重呀大哥。

bmi係講一個正常定過肥既標準,你話我好重,咁我用世界標準來講你就搬個C朗出黎?你不如搬埋胡師傅呢d健身佬話bmi唔準啦
我係要普通標準炸,唔洗再袋錢入我袋啦,多謝

連who都講bmi既時候,連登仔可以話係無用
真係唔知邊個先無撚用

無時間呀,返屋企又有好多野搞,到玩得果陣gym room都收檔

強迫自己只食一餐

咁好難,我戒宵夜都好痛苦

世界衛生組織經過專家評估後認為，東南亞成人的超重指標低於世界平均水平。根據各國情況的不同，超重的分界值在22到25間浮動，肥胖的分界值則在26到31間變動[2]。因此，亞洲各國分別制定各自的超重和肥胖分界值。例如在新加坡，超重標準是23以上，肥胖標準是27.5以上[3]。但為統計和相互比較的方便，世界衛生組織任建議各國按世界平均標準的各級劃分來上報統計數據[2]。

你未減之前幾重呀，弱智

早餐朱奶 午餐帶飯帶半盒菜 幾舊雞肉
夜晚都係食雞肉沙律or豆奶
屋企做啲workout 除咗batman仲有其他spiderman avenger個啲揀嚟做都得

人地問你本身幾重，你就話78kg，BMI 23.8，之後又話半年前BMI過24，知唔知自己講乜？

自己煮點會曬錢曬時間
你日日三餐係街買一定貴過自己煮
洗米煲飯洗菜用得幾耐 等緊期間又可以做其他野
咪教壞人啦

同樓主一樣 不過冇減過
利申做尖

生酮飲食

早餐食蕉極傷胃

你單計食材成本緊係平,整都要時間,可能我工作關係,洗米煲飯洗菜呢d都係時間,我用來做呢d野既時間可以做到其他野,而且點會唔浪費時間,
買,洗,煮,又洗,快極呢到起碼都要你1粒鐘啦掛
無時間搞就係無時間

其實用邏輯去推斷，BMI已經唔合時宜

好簡單講，BMI只係計你有冇超重或者過輕，但係你既磅數入面包含住幾多脂肪同幾多肌肉呢? 如果你脂肪比例高既話，就算你BMI標準，你都係有減肥既需要

上面巴打講到C朗，我都幾肯定同C朗一樣高一樣重既人大有人在 (外國)，但你都會見到每個人一樣重一樣高身型比例都可以好唔撚同

所以單憑BMI可以決定一個人需唔需要減「重」，但一定無可能睇得出佢需唔需要減「肥」

所以我咪一開頭話左你知DH都係用BMI計香港人囉,點呀?你依加住SG呀聰明仔?

死肥仔比人話一句幾重就起晒鋼
係咪由細到大比人恰大先咁撚自卑
打咁多野都係想講自己減到肥好叻豬姐
係喇你叻晒

減完你咪又係冇錢冇時間
有排放假我都屎忽痕食過西柚餐
十日就減左4kg
表示唔明邊度要用多d錢同時間
買西柚 = 你買蕉
同人出街食飯你識揀蒸魚 西柚餐亦然
煩在係要自己袋定個西柚姐

要大食又要減肥
同做雞要貞節牌坊有咩分別
就係因為大食又冇做足夠運動先會肥
你大概可以同欣宜做朋友
佢套觀念應該夠你當佢係女神

1. 你未減之前BMI係over 24
2. HA話18.5 - 22.9先係正常，over 23已經過重

WHO有份文件直頭入面有寫香港23已經係overweight個cut-off point，而你未減肥果時BMI係over 24，你可以收皮未？

請問閣下係做咩咁忙
係咪自己生活 冇屋企人?
其實你講得出 自己煮飯=買洗煮洗我都幾肯定你冇獨自生活過 甚至飯都未煮過

首先 買送唔會需要餐餐買
其次 你要快既話 普通煎蛋炒菜加d肉
三個字咩都煮完
如果你要用九個字食野我都冇野好講

最後 你講到自己好忙
但係又唔係忙到好有錢個隻
咁你係忙乜野呢 打機? 打飛機?

自卑到人地問佢本身幾重佢話78kg，點知下面又自爆返自己未減之前bmi over 24

有冇諗過你咁樣食唔係減肥 係增肥但減重？
你當你既手臂組成結構係
（內層）骨>肌肉>脂肪（外層）
你諗下不停咁食澱粉質（姐係糖）同脂肪但甚少吸收蛋白質會發生咩事

Age?

戒澱粉已經夠，多肉多菜最容易減肥又唔辛苦。

買一星期買一次已經好多 去街市買三斤菜一打蛋幾十蚊肉夠你食一星期 有目標咁買一星期半個鐘都買曬
煮 洗菜洗米當你15分鐘 懶/慳時間用電飯煲同焗爐 最尾5分鐘煲水烚菜 前後用你20分鐘
咁樣可以浪費時間？柯尾坐少陣屎塔時間都返黎

消失的自卑肥仔

樓主根本啲觀念錯鳩哂 又要扮對外食有研究

首先你要認真減既話 一定要飲食（主） 運動（次）
之後飲食要盡量計好大約需要乜
就算懶鳩唔計都要知道 蛋白質重要過澱粉質啦
咩朝早又食蕉飲團 夜晚又湯粉咁 想問下啲蛋白質攝取得夠唔夠？（支野菜汁都真係笑死人，食多啲菜生果咪屙到屎囉）
澱粉質都係糖黎，所以澱粉控制都好重要，知唔知道？

然後人地話bml 唔太可信又起哂鋼
你個高度體重根本係fit（如果有操開）
但如果中央肥胖既話（肥哂係肚，港人通病），其實邊個標準都唔洗睇，塊鏡就係最好標準

你要討論點樣外食健康啲無問題，但唔好拎啲錯野出來然後扮專家，大家虛心交流絕對可以

我分享我自己既情況又叫教人呀?

你班友....我真係唔知好嬲定好笑
條on9憑身高體重斷鳩估我過重,大佬呀,我搬埋who同dh既標準反而話唔可以作準,我唔係起鋼既,不過有少少吹漲就係佢斷鳩估反而有力過專業組織

係呀,我中央肥胖,其實我身型係咁,ok?

我一直唔答你係一早講左,依加78,一樓就講左呢半年減左8,廢鳩事彩你又自HIGH話我自爆,喂,78+8,你識唔識?

WHO同HA都話你過重呀，上面咪貼左囉，扮睇唔到？

柒左仲要死雞撐飯蓋

無心機打逐句應咁大篇廢話,淨係應一樣"支野菜汁都真係笑死人，食多啲菜生果咪屙到屎囉"
有時間煮個菜我洗飲呢支野咩?笑你老母生漏左個腦比你咩

其實人地係問你未減前幾重，唔係問你減左之後幾重，你答78kg已經證明你係個九唔搭八既人。

正確黎講係碳水化合物 唔止係澱粉質
令外 計算自己個lean mass都好重要

另外

其實佢冇講錯 並唔係廢話 同埋野菜汁...除非你係做juice fasting 否則作用不大 仲反為影響糖分攝取

23 - 24.9 係過重邊緣wo,講到好撚重
原來有個新標準呀?哦,咁都多謝你花咁多時間搵資料比我去證明你講得岩既

你未減係26.2

我由頭到尾都無講自己既方法好健康,亦都強調要好有效好健康唔係呢套
係d人唔知做咩放大健康呢一點,對比無節制咁食茶記,我呢份好唔健康咩?我又唔覺呀,再講,我有時間慢慢玩套健康餐單就唔係呢個post了

未減超撚重，減完都好撚重

咁你係咪用我減左條數留言好撚重呀?
繼續啦,都辛苦你既,搵咁多料,隔左一日,我覆左一分鐘就即刻見到你回,mon得咁辛苦,點都要講聲多謝既

#1明明話對出街食飯有研究，畀人話個食法唔健康就話純粹分享吓，人地教你野就學啦淨係識得駁嘴人身攻擊

btw,其實超重有咩問題
點解你覺得我係因為自己體重要同你嘈咁耐

我一直同你嘈緊係無理由你講既野權威過who同dh個bmi,
哦,你袋左錢入我袋,原來有個新版本,咁你咪威囉,嬴左架啦,係咪好空虛要繼續笑我重?但我真係唔係因為呢樣野同你嘈,隨便

#27
西區海底隧道
1 日前
你未減之前幾重呀，弱智

即係你人身攻擊就無問題?你搵到資料姐,個地球唔係圍住你轉既,
放大人地既錯,但原來自己都有做,唔好影衰香港人啦,ok?
肥仔都係外表問題,性格卑鄙無得救

我第一句駁你已經話BMI係西方standard，你自己話自己冇過重都係based on西方standard去睇，之後拎WHO訴諸權威

我同你講東西方人體重個range唔同，搵埋你所講既WHO建議，你就話我講既野權威過WHO

事實上WHO同我既講法係match，會因應唔同人種set唔同既cut off

你人身攻擊我先我當然要人身攻擊你啦

你連人地條問題都唔撚睇清唔係弱智係乜？

其實小弟係路過觀摩下 不如等小弟指出D我睇到既野啦好嗎
1. 飯其實好多synthetic maltodextrin
2. 河粉同米粉本質上一樣 都係米飯
3. 食得茶記既 唔健康就梗架啦 只係程度之別 你意識上簡D好似健康D既煮法只係掩耳盜鈴
4. 減肥一定係飲水而唔係飲涷檸茶
5. 加埋你只係閒日做你既"diet" 應該都會身體節制insulin既功能

不過你食得開心 又減到磅 都叫用自己既方法達到目標丫 唔好同我地一般見識

公道講句 肥胖同埋體重 係唔可以單睇bmi rate, 仲要計埋身體既lean mass, fat ratio之類

咪多謝你搵咁多料,用你咁多時間mon住個post,即刻覆我教精我囉
我比錢人洗,d商業機構都無你覆得咁有效率

都多謝你示範畀我睇一個人可以有幾弱智同自卑

我唔戒口，晚晚食薯片都減到
只要肯做運動點食都冇問題

我絕對清楚,我有用脂肪夾夾,不過條友一開口就憑兩組數字話咩好重先演變到咁

算啦,個POST都比條契弟搞到亂晒,呢D人搗亂就識,有建設,教人野佢唔會做到

死矮仔得181學人串 仲要肥仔

柒到駁唔到就話人mon post，我用lihkg app上開留名回帶一眼睇哂啲post有冇新回覆啦，講埋啲無謂野成隻小學雞咁

咁各位出post都係想比d自己認為有用既意見 都係幫人姐

係啦,我點止弱智,直頭無腦,又肥又毒
空唔空虛姐?搞完一輪,條友竟然咁就跪低....

我由78kg 減左9個月到59-60 kg, 9成係街食,
同樓主差唔多方法, 極少運動,
腰圍28 應該唔算好中央肥胖

利申矮仔得170

唔洗強調啦,知你都係關心我

減肥就食小D
運動幫助有限

佩服

梗係啦，人地好有研究架，仲係BMI專家

你估我想做死矮仔咩,你估我想得181呀?你估我想頂腳呀

畀人話重就即刻小學雞式人身攻擊先叫搗亂
自己睇吓呢個post幾多人批評你啦

老實講 我覺得bmi有用既地方係個下限 比d過輕既人做指標
過重既話 要計埋好多其他野

自己煮會好啲
樹皮粥雞胸肉菜心煎蛋呢啲半個鐘都唔洗又平
早啲起身整

烚蛋仲efficient同簡單

單打唔小學雞咩?
我玩多謝你又跟,笑你mon post又強調自己只係用app,單打你又單打返我
喂,比我牽住個鼻走唔弱智咩

係呢次事上面你係熟bmi過我,不過弱唔弱智呢,就睇你點睇啦,你實唔覺架

呢個星期開始有,朝早一隻,,夜晚加返個生果杯

生果多果糖 其實夜晚係唔應該攝取得太多
畢竟糖既作用係為身體提供energy
夜晚都係訓覺居多 有多既energy咪轉會變脂肪

其實我好多年前有操過,果陣雞胸肉+菜渡日,
依加工作環境同住既環境有所改變,無咁易買到呢類食材
收工返去,d鋪頭都關晒

但我慣左太餓訓唔到可以點算?食乜野簡單野好?一般返到屋企都10點後,得7仔可以買到野食

精神勝力法
呢個post根本唔止我一個屌你
自己睇返啲留言啦

人地一開波已經話減左8kg
你加減數都唔識計

烚隻蛋 飽肚感強 多protein
但係其實健康既話 最好臨訓前兩三粒鐘唔好食野
我通常訓覺肚餓都係由得佢 訓著左就唔餓

講緊佢九唔搭八前後矛盾
關識唔識計加減數乜事？

你條柒頭都幾撚癲
比人疾一句成個po追住咬
佢體脂幾多肌肉幾多你一無所知一味話佢肥肥肥

其實出去食
野飲走糖
早餐貴精不貴多, 如蛋/蕉/豆奶/whole grains
午餐任食 /盡唔食d皮、醬、肥肉
晚餐以多纖少肉少碘粉為主, 7成飽

基本follow以上, 你唔運動都唔會點肥

如果你要斷carbs既 一定要多食protein
同埋纖維係"stretchy" 既食物 同low carbs diet 唔係太match

我1點左右訓,過左11點一定唔再食
不過蛋係朝早定夜晚食好呢

如果你係low carbs diet既, protein係必需品 所以早晚都食是冇所謂的 如果你唔怕寡的話

好明顯佢玩到後期先睇到我一樓話半年減左8kg,唔係佢點會不停咬住我唔講之前幾重

可能佢問我3歲果陣幾重

On9仔自己要減肥又唔比人話得重

巴/絲打有無咩係街食既stretchy纖維食物建議下

本身瘦底, 前排開始做gym
出街食野only, 有睇住少脂肪多蛋白既方向食
有做帶氧
一星期降左1kg體重....

點解仲有傻仔信BMI

點唔比呀,解釋下

係有條傻仔睇完身高體重就斷定超重....原來佢係信個BMI

開頭一兩星期減既多數唔係脂肪

栗米 豆類 菜 生果
可以考慮下老麥個栗米杯

LCHF 中
一星期 six day 完全唔食澱粉 ／ 糖
可以食肥肉 KFC
大量菜大量水
第七日食乜都得

你要增飢之前係會消脂先 數字上有減重係正常

做開gym果班BMI超哂標

好撚唔健康

呢個巴打識野

feel到肚既脂肪少左

當頭棒喝

邊有斷carbo 只係夜晚既少食
一日最重要果餐係中午, 食到100% full都ok, 但一定係少油膩
纖維好重要 夜晚食可以清腸胃兼有助腸胃吸收其他好營養

巴打咩效果呀

見你話少澱粉 不過乜都假最緊要match到自己

增肌係weight training, 唔會點消脂
消脂係帶氧, 全身消

我同佢差不多 不過我直情做keto 一星期7日完全唔食carbs

最簡單食個水果都夠做

飯我唔戒得,六日其實我有好劇烈既運動要玩,試過星期一至三斷左三日咁多,去到六日都軟腳,我盡可能唔夜晚食

增肌都要睇lean mass

痴線 減下肥都要同c朗比 78唔算重啦

戒carbs 頂到頭兩個禮拜 身體有ketosis會仲反而精神左

ketosis diet唔係都要食少少carb既咩?

留意返減重同減脂ge分別

應該就唔係啦 我做左一年

第一頁我已經講呢句啦

“再講你78KG已經係減左之後 ，你話自己之前BMI過24，人地問你本身幾重呀大哥”

點後期法呀？

Suggest 樓豬去做個in body test
睇下肌肉同body fat幾多
減肥最撚慘係減肌不減脂

因為你畀佢誤導左，佢減左肥先有78，我將佢同C朗比係因為C朗已經比普通人重，成身肌肉

野菜汁都係係7仔買？

咁有啲咩效果出左黎

咁樣玩有無咩要特別注意?
又有無咩係一定唔放入口呢?

會呀,過兩日去

消失啦你

yes,但我發現唔係間間有

有做運動千萬不能斷carbos 碘粉
以上energy主要來源
斷carbo做運動完全會令身體機能頹廢, 個人無精神
身體逆向消耗儲藏於身體各部位既營養
機能樣樣都deduction, 唔單止減肥, 仲減壽添
好多肥仔做gym都犯以上大忌, 擅自斷carbos只吸收protein
好快2星期面青口白

係咪擺係擺鮮果汁個啲位？

係呀,所以我唔會戒飯,依加或者考慮用粟米取代,不過要研究下可唔可行

唔肯定係咪間間都咁,我公司同屋企果間係飲品櫃到

同意樓主某部分飲食觀點
不過講返bmi其實而加真係不值參考
尤其對做開健身既人
181cm 78 kg 10% bf 同
181cm 78 kg 20%up bf
完全係兩個世界

最難既係,係屋企都做足夠運動量
好多時因為累同眼訓懶就做唔足

睇黎我又要開多次減肥post

唔建議 白飯同粟米都係高GI食品
可以考慮試下食粉絲 意粉呢類低GI

我都係通常三餐喺街食
無特定食咩
唔食煎炸油膩野、飲走糖熱飲、
食多啲蔬果、唔食咁飽，
再配合運動，2個月已經減左7 kg
之前去左歐洲幾年肥左10kg

same here

點樣先會變成減肌不減脂？
大量帶氧同飲食低protein高fat?

香港減肥最煩就係食無定時，又食埋啲連鎖垃圾，捱夜多，返工定返學都好攰

有時我都想唔係藉口，不過人大左要定期運動真係唔易 試緊日跑8k，同中學果時比，以前係朝早跟長跑隊練完，晏晝打波，夜晚仲有精神打個飛機，而家真係跑到死下死下

重量其實真係唔重要
體脂率先係最重要
同樣78公斤 但人地做得運動多 多肌肉
你做得少運動 食少左野 都係78公斤 但係大部分係脂肪都無用
BMI係普遍量度嘅指標因為佢簡單 有身高體重就計到
唔同你體脂要拎機度
你見wwe啲人 真係成日浸gym個啲人都好大隻
佢地有啲都會超bmi 但唔代表唔健康

以前放學打兩粒鐘波已經無可能,有d朋友有業餘隊,都無可能日日打到

thx

開個針對打工仔既得唔得?即係當一個朝10晚10既SALES既角度去計
利申:唔係做SALES

分享下 我依家78kg 176cm 腰圍33 點減

其實減肥都係大同小異
總括黎講就運動 食清啲
但做幾耐 食幾清又因人而異
例如我一星期做5日運動 每次1個半鐘
出到黎我減到10磅 你減到5磅
實在太多因素影響
我本身都係跟人 但減減下發現都係要自己試

其實我意思係想講以一個時間少既人亦只可食街外野既人
應該點樣去控制飲食

意粉算低GI？……

返工返學晏就一定會有飯點算

早晚都唔大問題
問題係午餐可以點揀
就咁食個蛋牛治得唔得

巴打可唔可以講下要點做

大前題就係減油鹽糖 趁假日做運動
我自己都係朝9晚6 三餐出去食 走甜
肉類唔食皮 唔掂燒臘美式食物肥肉炸野

睇下你想幾harsh 好清嘅話我試過1個月日日食大快活雞胸+半個飯走汁 早餐飲奶粉溝鈣思寶
依家就變左每日只食飽住家type午餐 夜晚唔食 有朋友聚會就照食

就返你自己囉 了解下你每日需要吸收幾多卡路里 比每日需要個數少400-500就好穩陣 只可以話個個需要唔同

野菜汁係邊隻 有冇相睇下

無人提過CICO?
卡路里in < 卡路里out 就一定減到

用蕃薯

減完bmi 23.8真係好撚重
香港人bmi 20先好睇

理論上係 但建議睇埋糖/脂肪 含量
最好配合運動 個身型會好啲
如果齋靠飲食 成效未必顯著

好多人都話節食 但無考慮過減完之後會反彈得仲勁

特別係對d本身胃口大既人

求解答